覺唔覺係電子科技未成熟前就肓目推電子化取代人力好弱智？

睇完板長個post有感而發。見到板長迫9d客用app落單個app又垃圾就想笑

市面上真正做到user friendly又可靠既apps根本屈指可數

有好多人手先做到既變通死板既機器根本做唔到，例如我去一間餐廳食飯想飲凍檸茶少甜，點知個apps冇得揀少甜，最後我咪又係要叫個侍應同廚房講要少甜（如果仲有侍應既話）

科技從來發展極都係輔助人類 宜家反而想用科技取代人類真係好好笑

唔經過磨合點有成熟 ..